操你媽的，一邊用電子計算機撚肥絲，一邊吃著雞卵酥餅盒兒，真的牛b死了

原來大隻真喺咁得閒 好好奇你平時喺做咩嘅

做廢人

痴撚線 專題研習定ies